講真,DIABLO 4出會唔會買?

共雪，不了

奶共奶到雪雪聲

會 未玩過依種類型嘅game
但又唔想玩舊game 驚無人玩

會

但等出左一年後先

利申 當年d3 專登通宵排隊買

呢類game，已經到左樽頸位，冇乜好大誘因令人會買

唔會
比3伏左有陰影

共雪不了

買硬啦

利申有diablo 1 2 3
Starcraft Warcraft 3
Wow

到時都有PS5 洗撚玩佢

淨係玩手機嗰隻

依家有touch light, titan quest, grim dawn，大把hack & slash遊戲玩

我連個battle net都del埋 你話呢

減價會

共雪 最多bt down老翻玩

好好玩就會，但係以間嘢依家連wc3 remake都可以整到垃圾咁，我唔覺得會有咩好期望

先撇除共雪唔講 D3 wc3remake 都伏到仆街

加上D4 trailer 暫時睇完全冇新意 天賦變化又唔大

不了

連隻垃圾換皮手機game都未出

無玩過1,2, 玩過3
其實都幾好玩,
想知3有咩問題

好似變左大型mmo
玩硬

因為未體驗過1 2既好
無1 2，3係唔錯既

打黎打去都係果D野好悶下

最記得3果時 買完玩左3日到即放番出去,條友仲問我做咩唔玩

我話冇時間,唔通話好撚悶咩

印仔你做直播師玩我睇

連BF都搞死左，唔知大菠蘿會唔會呢

共雪不了
POE >>>>>>>>>>>>> d3

poe騰信

2仲大把人玩

痴撚線等咁耐先出

成個battle 刪左

2真係好玩過3好多

係大把bot咋
btw我d2jsp仲有三千蚊儲住咗

D3 ps4 版我玩到訓撚著左

依家仲有無玩？我見上個月重置天梯就玩返

等POE2算啦

唔計政治 本身D4都應該係垃圾
怪少 地圖大 仲要KEEP埋個垃圾能量系統 技能又有CD

其實出咗咪又係一窩蜂去玩 扮咩高尚

市面上咁多ARPG，手感最好最多元化咪又係D2 D3，poe呀grim dawn最多只能夠話比較好，再落根本冇得比

錯,依家全個遊戲界都到左樽頸位

真。唔想再比佢消費對D2 既感情

唔關奶唔奶共事
暴雪d game越出越柒
整隻手機game都等咁耐
d4好玩咪照買囉

D3 點多元化法? 頭1-6季都有煲 完全體會唔到你講既野

如果你要咁比，poe beta好唔好玩？多唔多bug？grim dawn 我唔清楚，最近隻wolcen剛出1.0果陣bug多到天怒人怨

D3一開始jay wilson係整到神憎鬼厭，但而家已經total revamp，好玩咗好多。你係要攞1.0嚟比，咁你比一隻一出就驚世無雙嘅ARPG 名我，等我見識一下

轉過撚頭大把人狗衝

你邊隻眼見我講話同D3 1.03比? S6講緊係1.03 4年後喎

D3而家入坑遲唔遲想揾呢類玩下

Battlefield 可以攪攪下一句唔撚update就898
永久blacklist

poe屌打，淨係個天賦樹都屌打左十條街

得返d情懷撚先會仲玩大波羅，poe爽十倍